北角記者被打

有冇勇武幫手？而家！

邊間報館？

好多俾人打

成班差佬都唔拉佢哋 大家去到死路一條

立場

7。21

唔好去
佢地特登引啲人過去
唔好中呢個伏

暫時唔好去
食下花生仲好
黑警完全唔會拉福建佬
去到比黑警+黑社會2打1無意思

今次警犬點兜 咁多防暴狗係度都比人走甩

保護市民既警察既職責

P牌鬼 引人過北角

唔好去呀！係咪痴線呀？你未去到都比差佬拉曬啦！人地咁多警察係度出緊糧架，香港市民睇住距地橋埋手打人，唔好送頭！

唔好入北角

無人去北角呀，鬼

D鬼開始心急了!!!!

等佢地去維園 銅鑼灣 再

去乜撚啊 成班記者圍緊班狗啦 去送頭咩

p牌唔好帶風向啦
成堆警察係嗰度

掟張相上黎先講啦
又呃人去

正式宣布今日警犬既劇本徹底失敗

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去加添混亂

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗

咪撚入北角

block撚晒叫人去北嘅柒頭

你咪自己去, 咩叫有冇勇武

今日勇武休息日, 冇人呀

p牌仔 88

幫你老母 成堆黑社會喺度仲叫人去送頭

勇武唔使落去，等班記者撚死班狗同福獨撚，今次佢哋有排玩。
大隊就好好咁留喺銅鑼灣，小心福獨撚突襲，要「好好」咁「招呼」客人，一盡「地主之宜」，盡顯香港嘅「好客之道」呀！。

土

差佬唔會拉人，小心

聽到話送去北角警署
叫想做證人嘅記者去聯絡
之後的咗個藍衫上架車
但架車係私家車
記者問係拘捕定送走

721

就係無人比佢打就打記者 好賤d招數

唔洗幫 鏡頭影晒

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

你自己去啦

三毛食屎啦

入去都係拉義士

發覺引人去北角嘅留言都有共通點
黎黎去去都係講：
有冇勇武去
有手足俾人打 要幫拖

Telegram 個啲就另加憤怒emoji 一堆：
🤬🤬🤬🤬🤬

好假

間間都比人打
港台比人打左兩掌
立場 東方都比人打

東方

警黑做晒大龍鳯
北角真心會送頭

咪撚入北角 咪撚害義士 d 狗唔拉人

OP 想引人入去
睇記者撚狗好過啦 , 次次有 fuckin 佬大聲啲都俾記者圍

唔好去 擺明引你地
收皮啦p牌仔

我地既責任係做文宣, 幫記者引爆個核彈, 唔係去送頭
邊個去北角就係鬼

想陰人過北角

幫你老味，冇警察做野咩
冇咪煲大佢

咪撚入
樓主想引人去北角

唔洗去住 又平靜返 等佢地繼續失控啦

咁撚想打人，班fucking guys 唔該自己過cwb, 好多人等緊你地

根本就係想谷民憤 引人送

其實朝早唔入去係正確 依家佢地做緊大龍鳳引人入

叫咩勇武幫手? 果度咁撚多狗唔洗佢地做?

屌你老母呀煽人入局

做咩呀等到唔耐煩呀?

屌 記者都走啦
留返班傻鳩同班狗係個到狗眼望狗眼啦

冇直播片？

p牌mon po狗你自己咪喺北角囉，死全家落地獄啦

唔洗去 打記者班友仆硬街

東方記者都被打

點都唔可以去

收皮啦 鬼

死都唔好去, 唔好送頭啊

仆街啦三毛
想叫人去送頭

記者比人打關你春事
唔好引手足送頭啦on9

p牌又想引人入

成班警察係度 佢地唔做野
要其他人去?

小心P牌五毛

呢啲係警察嘅責任嚟 幾時變咗係義士/市民責任？
想引人入去送頭？

唔好去北角

樓主依位P牌仔目的都幾明顯
明顯到可以用戇鳩嚟形容
可唔可以專業少少?雖然得3毫子

唔好去送頭

唔好去啊 dllm樓

千其唔好去北角

咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

無呀P牌仔，自己去先

D鬼開始心急啦, 冇人入北角就收唔到錢

唔好入

又想引人入北角

Block

P牌引人入北角

唔好入去

p牌引戰返去食屎啦

幫你老母送終就幫

721 811推

唔好引人去送頭

唔好送頭
比全世界見到第二次721

由佢沉啦

不推文回覆呀！！！

出文宣啦， 警黑合作打記者， 任打唔拉